2017年我在越南跨年。

未試過去熱既地方過聖誕同跨年, 充滿期待地黎到我想去好耐既地方: 越南。

路線: 香港> 胡志明市> 大叻> 芽莊 > 胡志明市> 香港
airline: 廉航越捷航空
時間: 11日

由於網上評價係好差, 而之前又更改左我其中一班內陸機時間, 佢俾我既時間係變左係機場誇年 搞左好耐先改得返. 佢話3日內覆email, 又做唔到. 所以我既對越捷既評價係麻麻. 好彩最後都改到時間.

簽證批文:

搵左網上好多人推介既

原本以為中國先多假野 越南都唔少野 上網search, 會搵到同依個網網址layout 極似既網頁, 價錢當然貴d. 越南最出名既travel agency Sinh Cafe, 亦有好多人扮佢. 的士又多假的

個網有快證可以申證, 但普通都好快. 我一日就收到. 我仲要旺季去.

聖誕去左胡志明市4日
搭uber同grab平過的士好多

聽講過關可能要俾錢個關員 所以準備定25蚊美金, 等佢唔駛找, 唔會扮晒野唔找錢俾我. 去到Visa on arrival, 足足等左一個鐘. 好多人, 逐個嗌名. 佢地d口音又勁, 要好留心聽住. 見到有人俾美金, 收返越南盾, 刻意找少左錢

用grab check 價錢, 但次次用親個app都話太繁忙, 冇車

不過我搭親的士, 個價錢都平過grab check果個價. 我睇正常的, 唔係私的個價.

班機delay, 落機又夜又攰又餓. 最後竟然9衝左去OK 食杯麵 係越南既第一餐竟然係咁 不過佢d便利店上層全層係有枱櫈俾你坐低慢慢食

訓醒先係酒店食早餐
佢話buffet, 原來係個menu 到指你想食咩, 佢先去煮. 所以全部熱辣辣好好味

雞絲湯粉:

第一件事就係9衝去報local tour同買巴士飛.

完全唔駛等 兩個人報左三個團, 買左兩張長途巴士飛, total 都係港紙3百幾

新咖啡: